唔好濫用放核彈都唔割

打記者打救護阻記者拍攝 個核彈放落自己人到 點攬你
唔知打人個個係咪鬼 但搞救護記者就係咪都當你係鬼

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同鬼

「不分化不指責不割蓆」

分化撚，我屌你全家女性個臭閪